得到alphaGo既棋譜係咪就可以稱霸圍棋界?

圍棋界既葵花寶典

記到入腦先算啦你

有天份就無問題 個個都練到仲得了!

問鼎武林

必先自宮

急不及待想玩玩了

碌野留黎都無用架啦

阿法狗佢點解咁行果步棋你都睇唔明。

正常啊,葵花寶典都唔係人人睇得明

咁仲唔自宮